\documentclass[]{article}
\usepackage{branly}
\usepackage{notations}
%\usepackage{tableaux}
\usepackage[europeanresistors,americaninductors,straightvoltages]{circuitikz}
%\usepackage{boites}
\usepackage{tikz}\usetikzlibrary{patterns,babel}

\let\sectionO\section
\renewcommand{\section}[1]{\setcounter{Cquestion}{0}\sectionO{#1}}

\begin{document}
\title{Colle 8}
\type{Colle	8 --- \bfseries du 18 au 29 Janvier}
\classe{ATS}
\maketitle



\begin{itemize}\tightlist
	\item Hyperstatisme des modélisations
		\begin{itemize}\tightlist
			\item Mobilité d'un mécanisme
			\item Méthode cinématique {\bfseries et} méthode statique
			\item La modification d'un modèle pour le rendre isostatique n'est pas au programme.
		\end{itemize}
	\item Alimenter en énergie électrique alternative
		\begin{itemize}\tightlist
			\item Énergie alternative monophasée et triphasée ;
			\item Représentation complexe des dipoles ;
			\item Représentation de Fresnel ;
			\item Puissance active, Puissance réactive, Puissance apparente ;  
				\begin{itemize}\tightlist
					\item le bilan de puissance, le théorème de Boucherot et le relèvement du facteur de puissance ne sont pas au programme.
				\end{itemize}
			\item Charge non-linéaire, Spectre d'un signal, Puissances dans e cas d'une charge non-linéaire.
		\end{itemize}
\end{itemize}

\title{Sujet 0}
\maketitle

\import{./Appels-de-puissance-en-monophase/}{sujet.tex}
\newpage
\import{./Hyperstatisme-Potence/}{sujet.tex}

% \import{AlimentationMono-tri}{sujet.tex}

% \import{Fresnel}{sujet.tex}

% \import{ChargeLineaire}{sujet.tex}

\end{document}

